夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔訓

仲打緊牌 好眼訓

打緊手槍呀 就黎射

上左床 準備訓

why呢

訓啦

咪打啦

C15H15NO2S

走喇走喇！打牌都唔好玩既

幫我

go

唔啦

????

沖涼

臭

過咗十二點又新一天

咁好玩都話唔好玩

係 快訓

臭死

你最識玩

訓

早抖

串乜

唔識睇

到底依到女比男飛多 定係男比女飛多

你訓我訓

Give a shit

你訓我先諗下

叻

快訓

係
串你 你咁識玩

a0

wohoooo

？？？

天光了

天黑

on9 連登個通知 咁慢
不如唔好通

快啲醒，再唔醒聽朝就唔知瞓！

咁你醒未

勁 多通知

乜
sad乜

仲未訓

勁
有德sad

唔多
木通知

叻laaaa

..

人就應該要貪心

人地回完我都冇通知 on99

wooo 耍大牌

其實木人回你

屌你老木

..？

幻覺來

深夜溫書

加油嚕

樓豬好型

鼻隔離有粒大鼻屎

唔知點解冇乜運氣

技術性

不理你

點先可以理我。。。。

唔知7.7

點先可以好似你咁型

。。。

可唔可以教一教我

收皮

no

想學埋一份

出老千

叫你

jed

我唔想佢走 我唔捨得佢走

No 你仲未知我邊個

唔準岀貓 唔準用起底功能

靜靜做咩唔番去

男友？

岩岩你地未開po

出完 先話唔比？

開左，go

講未

趕人走？屌你老木

係

邊種走

嘻嘻

可能佢一陣返呢

Long d個種走

有排

你自己都要走啦

冇事ge
只要有愛距離不是問題

byebye

又88我

乜你會嬲架

對住你咪唔會

怎了

實係架
你同條條女都係咁講架啦

識你咁耐
咁睇我 慘

就係識你咁耐先知你係咁嘅人

wooo好似好了解我咁
開針
溫豬未

點先可以瞓得着

唔識

其實不了解 你無講
又多秘密
無溫 玩緊 準備收皮

同你都好少傾計

唔溫你後悔
咪玩laa

Ching在嗎

又改名

咁醒既

望一望先

以為你訓左

你條撚樣烏鴉口

差唔多 係床

咁你有冇做

搵野做未

屌 佢唔放過我
好彩下星期拍唔中

就來
你仲返緊果到？

辭左

避得幾時呀

咁依家搞咩

等死haha

佢唔理完我 而家係度哄番我
我想走呀仆街

又死

好多野煩

你話做功課 咪理佢laa

人生在世 太多問題

兩次都係咁
專吸player

自己做返

屌搞到好似真係比佢撚到咁 但其實我扮架咋
冇打算要再理佢了

沒條件

咁你拍到佢的話 諗住點

報復

射波 反正成日射

做鬼

被炒

想落公園散步

快架啦 我自己都唔好意思
點解人生咁失敗

睇左player one？

想怎報

散囉
就天光

燒野俾我

份工姐 遲早唔do啦

yes
勁好睇

好凍
漫無目的咁行？

8達通

55

坐係到望天光未laa

認得晒d人？

燒屋俾我

坐左喺床喇

射佢老木

認唔到好少
但本身套野都幾正

得心情好先再睇

四點幾醒左
望手機佢都係冇覆我

做知己定做情侶

等人覆好累

落去

改唔到
對佢死晒心咪做得出

做唔到幾耐知已

咁你會揀？

我屌 仲推緊 你老木 唔撚洗瞓呀

一係做情侶 一係就fd都唔好做

有機會再傾ha
真係冇咩時間
好唔捨得
d frd個個都叫我唔好留喺屋企

我根本唔缺frd
交唔到心既朋友對於我黎講係陌生人
我性格係咁。

香港早餐

係屋企真係會亂諗的
我自己都係

咩年代？
訓覺？

唔係六半咩

-.- ...

係 吹？

自己打開電視

最慘我會諗到喊
抑鬱冇得醫

咁咪岩啦
唔缺fd就要咁

想食薯餅

做咩唔睇醫生

唔睇

Same

好難行呢
曾經一齊咩都傾得

之前做老麥食到厭

睇完都係射落海

等你決定死心果日

幫買

暫時對佢未死晒
忍緊手唔搵

兩個ex 都鐘意食薯餅

點射呀

Yes 你去買thx

其實好多人都鐘意食的

得2個ex鐘意食架渣咩

醫唔到架

8啦
不理你

起碼都唔好令情況差落去

下下拎好多人黎講根本係逃避問題

惡死

問緊個frd安眠藥點買

逃避咩問題